達哥事件顯示到香港人係幾咁on9

利申 自己都麻麻地達哥 最多咪唔理一佢

成件事係backup自己既片，之後有班未經授權既人沖出黎話覺得自己唔受尊重，打完齋唔要和尚etc.
Haters又話無backup佬佢紅唔到

其實我理閪佢紅唔紅到咩
你backup比自己review返，其實無問題
但你upload去YouTube 係人都知去到最尾其實有錢收
人地自己backup返又打爛左你地啲屎儈之心

首先，不問自取，是為賊也。
小學生都識，唔解釋啦

其次，你係人地到揾完jetso，人地做返自己既野，你班人夠膽去叫人比交代?

岩既，比人斷左水路係要大聲啲既
但一大班小學雞書都未撚識讀衝出黎屌人
香港做唔到youtuber其實都要多謝之前有份留言屌鳩達哥既人
因為你地，覺得侵權無問題
因為你地，覺得人地開得台就應該將所有野比哂你

利申 已unfriend支持backup狗既朋友，因為你老豆老母供書教學咁多年，你都仲係on99咁真係無得救

Agger

有d志在聊交拗
結果係點唔關心

無睇開達哥
就咁睇件事 完全唔明支持backup佬d人係咩心態
同去戲院盜錄再賣比人有咩分別

支持backup狗個啲真係on99
偷完人地片自己upload
人地自己做返又屌人要不是backup狗 達哥早完蛋
同大陸人一撚樣

無本生利
但講到BACK UP好撚辛苦,又話無BACK UP既話達哥無咁高人氣?

笑撚死人咩,人地達哥差唔多每晚定時定侯用自己時間出台, 每日兩粒鐘又吹水又打機又照顧班ON9小學生
你一個唔該都無就BACK UP去自己YOUTUBE賺錢,比人踢爆完又delete post, 明明大家都知你既BACK UP係有開廣告 有賺錢咪大方D認撚左去囉

達哥講到咁白, 你都唔自己醒水收皮, 仲開咪鬼POST話歷史性任務完成?
係既backup佬,比我都唔開心啦, 無啦啦無左每個月兩皮野收入

成班小學雞fans屌鳩達哥

賊喊捉賊
好撚on9

原來偷下片就咁高收入
有冇巴絲有興趣搞番個u禿chanel

正評

唔多唔少有啲鬼想趁機會反達叔

在情在理 根本達叔都無問題
唔知啲人係咪大愛上腦 覺得條backup佬俾人斷米路好慘好慘乜乜乜

超任
ps
saturn

好多好game成功都係靠老翻
代唔代接老翻係應份先

屌打錯好多字

唉 要珍惜達哥

反達哥果班撚頭

照下塊鏡望下自己同呢個仆街有乜分別

咪係，偷人野仲惡到仆街

認同 ps1 ps2 無老番都唔知少幾多人玩
但係老翻就實唔岩

香港人不嬲on9

正評 上一頁

達哥仲有人睇

無份收錢但又幫偷片佬講說話既簡直係on9之中既on9
人地就攬住賊贓un un腳，佢地就幫班賊係度叫囂

冇人睇班backup會嘈?

去老母個閪拎番個腦啦你
出世拎撚漏左呀

利申:冇睇

睇唔過眼借人搵食咁多年
斷你米路就呀支呀左

真係好大陸人feel

無撚左達哥 youtuber界邊個可以獨霸呀
用個腦諗下都知啦 借件back up狗抄熱件事
想搵不嬲麻麻達哥既小學雞出黎

呢鋪我就撐達哥喇 一定心酸到仆街

無深入了解 不過自己野自己backup有乜問題

次尻次都搞咁大 點睇都只係小事

其實backup完再擺上youtube係咪真係好麻煩

0負皮

係好麻煩, 麻煩到我都想做

水喉射左咁多年突然唔射先麻煩

咁撚串而家踩到你條尾?問下多唔多人睇唔比既

岩

好難同意更多
叫backup狗回水啦屌佢老母

紅字係正常有腦既人會諗到既野
綠字係建議你解決冇腦既方法

仲有冇咩想問?

講真 如果達哥唔開台 佢地撚有得backup咩

下次懶清高比人收皮麻煩潛水

唔好突個柒頭出黎比人羞辱多次

乜撚野靠backup佬達哥先多人識
根本本末倒置，無左達哥你地back條撚咩，back都無得你地back呀，仲要人交代

冇左份2,3萬既工 慘慘豬

好多香港人同大陸人冇咩分別，都係自私自利，
搵食大哂丫麻！

無論平時有無睇開達哥都好，希望大家都了解下件事同擺低個正皮，如果達哥咁樣都無人撐，香港唔使旨意有更多有質素既streamer做直播

支持達哥

好似達哥逼你backup咁

係依度少小學雞先有正常諗法

支那人性格係乜都拎黎賺錢而家唔比佢backup緊係嘈 我問幾多人睇個台點睇到係懶清高?我淨係睇到你一句屌完人之後利申自己無睇黎掩飾自己就係達哥果堆亂鳩咁屌人既垃圾觀眾炸 同埋我點解要潛水?block染左你咪得囉撚樣

認同
成班鬼興風作浪

有班人係覺得公審達哥好好玩好好笑

公審佢偽毒破防聽佢兜都幾好笑
公審佢唔政治表態已經好無謂
今次公審backup事件就真係弱智

就係嗰班轉game拉布-6 369小學雞

講真 backup班人要賺既錢都賺哂 冇資格再話自己唔受尊重 本身佢地做緊既嘢就唔值得事主 即係達哥既尊重

所謂twitch 直播又後，youtuber 又後
其實通通都係content creator
佢地既財產就係佢地既content, 即係片
咁樣去拎人地既野去轉載同賣老翻無分別

香港地跟本無價值觀可言，只有利益，達哥一事都好的可以知道香港人有幾弱智

點都好，做得偷片支那狗就係垃圾

支持樓豬以正視聽

其實back up狗賺錢位係邊 真心問

views

第一頁

達哥啲片好睇咩

班小學雞跟風心態甚重，見人屌佢就屌，你睇chatroom就知

亂咁屌果D真係多得佢地唔少

推

見youtube冇得睇阻到佢地，又見人地屌達哥嘛屌埋一份以為自己好威威

香港不嬲都係咁

玩老翻屌鳩玩正版，話唔係多人玩老翻幫你地宣傳，邊到有人玩正版

香港人不嬲冇道德， 到冇咗先識後悔

aggrerereer樓主

乳智波反彈

支持達哥唔好再開台俾班狗睇

唔係跟得好深

想問達哥同backup 佬係咪和平解決左件事

如當係的話，做咩成人要做網絡判官？

同支那人一鳩樣

評已正
本身都冇理件事
但見到成班小學雞係度講歪理真係癡線

我都想知backup佬有幾辛苦
不如backup佬公開YouTube channel個revenue chart黎睇吓啦
等大家睇下佢幫達哥backup左咁多年 係幾咁含辛菇苦 付出左幾多 收獲係幾少

香港就係咁多戇鳩，重話全民普選

成班民智未開，根本就唔配有呢種權利，莫講話廢老俾人利用，後生嘅都唔見得有咩道德或邏輯可言

達哥萬歲

有隻狗負皮

做咩狙擊我

達哥話晒係公眾人物佢自己都想處理得好啲
真係鄧佢慘
咁搞法達哥仲可以開到幾耐台
btw香港仲學人講咩道理道義道德
食得架？
最好達哥摺埋攬炒

你咁撚樣叫問多唔多人睇？
俾人屌就扮死狗啊？on99

狙擊我多d

老老實實達哥自己搞翻仲好
啲人冇睇直播又可以去達哥自己channel睇翻 錢又係達哥收 訂閱人數都係達哥自己
好撚過俾人偷片又偷錢

以為同一個人

屌你 咪再狙擊我 都唔知發生咩事

偷完人片upload上youtube再好厚面皮咁係啲片到出廣告(自己代)

有四隻backup狗擺低負皮
出黎啦屌你老母
話撚錯你呀 ?

繼續講

你錄TVB D片拎去賣 好辛苦呀又做seed又要燒dvd

咁TVB係咪要比返錢你仲要多謝你呀成班柒頭

幾十萬港紙

無老翻你班荷李活片點紅得起呀

老翻狗快啲去叫製片商謝罪啦

叫黑武士教佢地用原力

up tvb 上 youtube 跟住大大聲屌鳩tvb

正評不解釋

司徒夾帶單野都係一個好例子

佢冇問過就拎左篇野去拍片

咁原作者係咪要倒返轉多謝佢帶紅佢篇文？

大佬 篇文本身就紅左 佢就拎左去呃like賺view

Chat room 個班低質到

TVB即刻bam鳩你添

但係達叔冇出過聲

lm

達哥fans表示支持
今日番工冇得聽佢尻up好唔慣

駁唔到
依家啲人是非顛倒

屌 心聲

同支持大陸打官師贏iphone newblances無分別

劣根性

首先唔講backup佬樣博同情
人中之龍除非有授權先可以backup上youtube 人地分分鍾可以封你youtube ac
所以今鋪達哥無做錯

今次撐backup佬班人係真正垃圾
利申 從未睇過達哥直播

其實成件事真係好撚小事，想自己拎返黎做無人會話佢唔啱。

如果佢一開始鳩up兩句話自己back up返，唔好俾班小學雞發酵件事就唔會俾到依家好似好大件事咁

仲要交代非正式授權出去既野

有得睇就得
最好無人睇回歸以前未紅時

高登定連登都係憎人富貴 (女人例外) 男人踩多兩腳

點解自己打機就叫毒 人哋打機就賺錢？
反達哥

點解自己有頭髮 人哋禿頭就有個靚老婆？
反夾帶

點解100毛捧起嘅盤菜會有一堆巴打衝去畀五星
冇事冇事 不嬲都對事唔對人 係反熱狗啫

我覺得講出黎都係一樣姐
未又係backup 佬會鳩叫
之後一班小學雞幫拖搞事

自己back up返係大條道理，但有時講一兩句或者反應快d就可以免卻好多煩惱

而家係佢乜都冇講

條backup自己衝出黎叫春

有冇咁難明呀屌

其實佢冇叫停wo

佢大可以繼續backup

點解佢會停？ 仲要講咩完成歷史任務
又係FB post youtube獎牌

其實點會有人撐backup 佬
講真正版自己做番已經唔洗再討論落去

以達哥咁既性格 點會講到明, 其實好婉轉咁暗示, BACKUP條柒頭要識做啦 有落台階,靜雞雞咁消失咪得, 打乜柒歷史任務完成呀ON99

依家搞到咁, 又比人踢爆開廣告賺錢咪仲柒

本身冇營利會有咁大反應？

tatstory muv tatbackup 呢d有授權到 冇停到up片wo

駁唔到

正皮唔解釋

有授權 冇廣告既 冇停過up片

冇授權 但有廣告搵緊錢既
冇啦啦衝出黎自己柒

你要講野邊日達仔暗示人先得
好似係23號既fifa?

muv真係真兄弟
未紅就開始幫達哥整片

12月23

真兄弟冇停過up片

咁自己衝出黎停果個...

其實達哥係咪要俾番啲宣傳費俾backup 佬？

大家當無數算

玩關公，達仔贏你10條街喎，雖然今次有d慢

反反主流

win 10果次快到仆街啦算

yes，最後分返d 花紅
話哂無backup無達哥呀嘛

光速添啦，呢個抵讚

高登=達哥
連登=backup 佬

backup狗

其實上twitch 睇重播咪得
根本無必要backup

賣老翻有得問返電影公司攞錢
厲害厲害 比個叻你

達哥 = 林喂喂

樓主講出重點

無backup佬無達哥呀，你班人唔飲水思源

高登自己趕走人

呢度d人係自願過黎

你可以話d on9係自願睇老翻佬既

小學雞死都可能就拗翻生

瞓醒未

佢派緊膠咋

下次我會再假啲，誤導左巴打

見到果班傻仔仲用緊依個理由真係笑死人
莊閒都唔識分

傻撚線 終於知咩叫個腦裝屎

Agree,比你賺係人情唔比你賺係道理

你句野個尾加隻字

嘻

講真backup佬講到自己做義工咁 又話自己辛苦經營左好耐 咁宜家達哥話自己做番咁佢咪唔洗咁辛苦囉 理應開心啊
根本係因為比人斷左米路就係到發爛 扮可憐 扮受害者
樓主講得啱啊 不問自取視為賊也 達哥只係之前冇理佢 佢先backup到咁耐 但唔代表佢backup人地d片係無錯囉

唔知以為隻偷片狗俾人用槍指住逼佢擺youtube

4千萬個view實一蚊都冇袋過啦

正皮

問呢個問題果個唔該諗清楚
youtuber本身最主要既人工 係youtube分紅

bomba熊仔頭呢d紅左有廣告商搵係另計 youtube本身係分緊錢

After

正評唔洗多講

人地backup 佬功不可沒
開電腦好撚辛苦㗎
食屎啦達哥
無backup 佬你點會可以直播

仆街啦偷片backup 狗

支持backup狗明顯係無撚腦 弱智 是非不分

香港人

網上幾丁友又瀨落香港人度

大家開左Adblock先好入

睇下01會唔會del cm先

比左like

大家like chok仔個cm
仆街01

摩兒

樓主點睇連登？

好野一定like 仲要like單數

一直以為backup有授權
講真以前好多時都係睇backup佬d片
但係今次達仔咩都冇講佢就起晒鋼引戰真係
仲有果班咩幫左咁多年冇功都有勞屌達仔果班友有冇諗過達哥做番自己backup係天經地義
成班屌佢叫佢比個交代
又唔諗下佢咁多年提供免費娛樂番工攰到仆街都開台仲唔開subscribe反而比backup佬用佢d片賺錢有咩感受
盲目屌屌屌

無高登個朵同文化就無連登

諗極都唔明，開台既係達哥，佢拎番自己段片都比人屌？

九唔搭八
有達哥台可以有千千萬萬backup
冇達哥全部收皮啦
backup佬唔忿氣自己開台囉
backup做過咩呀?咁都有得類比?

身為達仔fans，九成都係睇YouTube backup，但既然達仔想拎返黎做，個版權又係佢嘅，我支持達仔拎返黎做 有咩就等佢同backup兄弟傾

有十一隻backup狗負皮

達哥冇趕人走wo但係

要睇就睇授左權果d啦

林早泄= on9

老老豆豆 我都就快三張野 我頂唔順呢家班fans
好少睇 有時都會曲線屌下達哥

但呢單野真係睇唔過眼 條backup 佬扮哂無辜咁 收皮啦 佢班fans 我懷疑有d 係佢自己分身

人地供貨比你 人地自己本身有錢收（twitch)
backup個d就自己拎左d貨黎賣（youtube) 仲要唔係少錢
而家唔比你拎貨啦 佢嘅貨源冇左 就係到吵
達哥自己做返 唔岩咩
我有冇理解錯誤?可屌

真兄弟係無分年齡
理得佢fun唔funson
有錯就要屌，咬達仔就仲反骨

去啦卡比瘦

達哥連twitch都無收
佢無開訂閱mode 同twitch做合作伙伴
佢5年入面都係提供免費娛樂

同幫人做中文字幕個啲無乜分別
明明而家已經有cc

雖然覺得達哥麻麻哋
但真係backup狗戇撚鳩

原來係咁
咁樣班backup佬咪仲衰
拎人地比我地嘅娛樂 當成一個商品 上埋youtube收錢

高登文化由網民集體洐生 高登無所謂版權亦無付出過創意 只係一個孕育平台

簡單講 今日高登摺左 網民會自然整過連登維持返以前嘅文化同人流
你試下今日達哥摺左叫backup佬自己做直播睇下會有幾多view

其實同唔撚明點解仲有人撐建制狗一樣

個啲人莊閒都未識分就係度亂咁屌，真係睇唔出香港點樣會有改善嘅一日

屌返達哥真係最戇鳩

正評
應該report youtube 班backup佬侵權將佢地acc bam撚哂佢!

反得嚟冇個point打到達仔先7

唔係話youtube scand廣告收益會去左gaming廠商咩

利申:無點留意

論點清晰有理

你話可憐backup佬或者支持佢繼續做都算，屌返達哥都係錯撚晒

妹仔大過主人婆

正皮，港豬太多

不能同意更多 正評不解釋

Backup佬好似係tatfullclipbackup 唔係tatbackup 喎

簡單d
香港人睇人p k 最開心

達哥就係想低調處理，息事寧人

可惜佢高估左backup佬同兄弟D智商情商

係人都唔明既logic都唔明既人
我覺得今次件事係有3種人
一種係眼紅佢咁樣都可以賺到咁多錢既人
一種係其他人既打手黎整死佢,例如某Dyoutuber可能會都派打手
呢2種人都算
第3種係真心膠,呢班人拎去打吧啦屌

backup狗都好支持真係垃圾

正皮不解釋

搞混亂

偷左人野，仲要屌返人轉頭。on撚9
支持偷人野個d就仲on9

偷野偷到理直氣狀先係今日香港嘛

支那人嘅野係咁架啦

backup狗有靈性識得幫人backup黎賺自己錢
我都戒緊

我係達哥一定好委屈
自己嘅成果
比條撚屌零成本咁拎去賺錢

呢班人完美演譯咩叫戇鳩

香港人同支那同宗，大量是非不分既人

今日先知有backup 佬呢條友

Backup佬個ac係咩
樓豬我見識少 想揾下

用達哥黎講哂全香港人

咪睇到達哥咁大啦

大部份香港人都無睇過達哥啲片

利申 無睇過 所以唔支持backup佬 但又唔覺得達哥啱哂

唔小心揾到了

無講全部香港人既
你自己上返第一頁睇下我點講先啦
唔好係到柒撚懵懵做標題黨之後係到曲線抽擊啦

我再利申一次呀
我其實都無留意佢啲片架屌你

講多d

講真支持backup佬個D全撚部都係小學雞，完全冇經過自己思考，講D野完全冇邏輯。

達朝萬歲

tatbackup係有達授權嗰個

其實根本如果兩方妥協，就可以大家開心一齊賺錢。
個backup佬自己惡人先告狀，宜家搞到斷左米路，真心抵死。
你睇下youtube 個ximo pietro，佢轉播nba賽事，原本係咁俾nba告，宜家同nba傾掂話幫佢宣傳，搞掂。條條片日日十幾萬views，所以根本就backup佬自己抵死。

黃皮支港係咁架啦,第一日咩

有無人可以講下backup 果d 片係整成點點解咁多人去睇
明明twitch 開完台都有record, 而家仲更新埋可以睇返當時chat room 內容, 諗唔到backup 片可以靠咩打贏

話唔定Back Up狗同廣告商簽撚左約先走出黎吠，而家可能驚緊毀約要賠錢。

咪就係搞到咁有乜謂 大家好好地傾下以達哥份人我估應該幾易話為
係都要玩串個party 先開心
好懷疑backup 佬仲係個學生，成件事完全令我諗返一個有d 本事但自大到極點既中學同學

conclusion:明明backup佬可以偷雞繼續搵但就自己無病呻吟自己衝出嚟申請去柒斷自己米路

講到冇佢達哥唔會有人識咁
係， 或者有啲人係睇youtube先識達哥， 包括我， 但人哋真係靠實力紅㗎， 唔係點會咁多人追直播， 況且你有錢收㗎， 呢幾年無本生利乜都賺夠啦， up上youtube好辛苦咩？ 你冇收錢我就話你偉大。
記得舊年喺高登都嘈過呢個問題， 咩鳩硬班人話佢唔係原創冇錢袋

收皮啦backup 佬
嗱~達仔,今次我就撐你啦

咁始終上YouTube睇方便好多

仲有電話問題 電話睇twitch會lag 而且個app好多bug 操作又唔fdly

啱！

真係諗唔明backup佬班護主犬係咩心態
是非黑白可以癲到成咁..
係咪其實係backup佬自己d分身黎?

最後個3句

冇人睇就唔會嘈啦柒頭

宜加問題係隻backup狗貪得無厭想呃多d廣告錢

其實佢做D野真係好撚蠢

原來係咁 仲有係隔離見到，youtube google 片係容易d 既，原來只係平台問題
backup 佬今鋪似係屎忽撞棍仲要斷自己米路

出來行 預左要還架

香港人真係得啖笑，早幾日重係到幫backup佬洗達哥版，而家又幫返達哥洗backup佬，笑而不語

其實backup佬咁多人睇
係因為當初youtube backup得tatbackup
即係達哥許可個位
但tatbackup啲片就分開幾part
大約30分鐘一part
如果要追一日可能要分4 5 part咁睇
而backup佬當時就搞左個全隻backup可以一次過睇方便啲
本身仲以為係想咁多位兄弟方便而整出嚟
點知

出埋聲明都仲撐backup 佬既真係傻鳩黎 在理唔需要多講
在情，作為一個香港人，仲有咩爽得過睇住一條串串槓既仆街仆街

你已對這討論評分了

賊喊捉賊

果14個負評嘅柒頭 你地可以返高登同facebook喇

好撚啱聽

鳩硬d五毛都好信

啲on9係到盲撐backup佬
話佢一直係到幫達仔backup
無佢無達仔
見撚到就嬲
根本成件事就係針對緊條backup撚
收取巨量廣告利益 而無同達仔講過
啲人仲要盲屌達仔
呢鋪達仔實傷心死

利申 達仔死忠

假如backup佬每個月只係賺200蚊唔知港豬們會係咩反應呢

達哥都妥協左咁多年點解仲要忍落去

達哥想大事化小

backup佬自己越描越黑
post d 數據轉移視線

其實佢一定會minimise左個profit先post
但三年半都有三十六萬

支港人鍾意睇人仆街嘅思維一路都係咁㗎啦

會屌細力左 但唔會唔屌
因為始終都係有利益
除非完全無錢收
完全無錢收會出文潤人話被逼完成歷史任務？
我未見過義工會屌鳩人唔俾佢再做義工

樓主講得好

咁dl av呢?

拍av同正版av就係達哥本人
Backup lo就係錄av放上咸網營利既人
Dl av即係睇back up lo果班
睇正版av就係即場睇達哥果班

達哥有權利將佢自己既av放上咸網俾人睇
但back up lo錄達哥本人既av就要問準達哥呢間av公司先 同埋av達有最終決定權 佢話你偷就係偷

咁而家好明顯成班人明知冇問過間av公司都照down呀嘛

agger

個個都想賺錢
但呢條撚樣貪得無厭 就真係抵撚死

咩料
如果係間av公司放上網咁睇果班無咩野呀
如果係其他人放片上去 而av公司又一直無澄清 咁覺得佢授權左特許經營都正常

但而家間av公司出晒聲明 咁都仲睇既人無得嘈啦

先唔講你concept錯得幾離譜
咁人地而家提告啦

達哥是誰?

你其實想講d 咩 可唔可以具體d
我自己就咁諗既
達哥既打機片係佢既asset 正路去諗即係佢有ownership同property right 佢想放上youtube 賺錢絕對正路

而backup佬=買左正版av既人 佢自己睇fine 免費share俾朋友睇都ok 但佢攞黎轉播賺錢咪奶野lor 咁expedia咪有權行使佢對自己asset 既property right

所以expedia係有一切控制佢自己asset既權利 再簡單d 達哥就係tvb 你錄tvb 既片擺上youtube就奶野 tvb唔要求你收番算你好運 但tvb有權叫你收番
如果tvb自己upload上youtube就無所謂 段片反正係佢既

我都係想講成班dl/上網睇av既人都係佢口中既偷野支那狗即

當班小學雞覺得佢好辛苦晚晚坐係度錄係度up片

其實佢用手機都錄撚到 屌佢老母

你就出街錄
達叔就晚晚趕返屋打機比人睇

原來$200就可以偷人野

但又好難一概論之
擺得上網就等於派糖落街 上網睇av d人最多路不拾遺唔道德
但放av上網俾人睇就奶晒野 而佢從中得到金錢利益就直頭可以俾av廠商算賬 即係樓上口中既偷野支那狗
如果backup lo放av上網得到名氣 但得唔到金錢 而佢用呢份名氣去攞其他唔侵權既獲利機會 咁件事將會完美好多
最後 侵唔侵權唔到我講 得expedia有資格講